（29/8 2:20am) 有無巴打一樣係屯門公路見到廿幾架ZG車？

頭先凌晨2點幾行屯公番屋企，見到一堆popo護送廿幾三十架ZG車牌既軍車出九龍方向。

有無巴打都見到？開晒路咁，截住晒後面d車。

聽到好多警車聲，當時無為意係發生緊咩事

我反方向行，好長車隊。
DLLM林鄭唔知又盤算緊咩

1點鐘 皇崗 發現有幾架坦克 入左香港

有關?

佢哋專登夜晚運送軍車到港
目的可能係唔想俾衛星睇到

係呀 好撚鬼崇。
凌晨兩點幾先黎。

呢幾日唔知佢哋想點
要做定心理準備

唔係咁樣邊有咁多‘黑警’做野

頭先粉綿延公路有人已經見到軍車

係有裝備車 唔只運人 好多類型

推！

ZG嚟喎 本身已經喺香港

整多甚至偽造幾個ZG牌
對軍隊黎講有幾難？
ching唔好當老解係正人君子啦